發哥盧海鵬醫肚守規矩

周潤發疫情下天天約朋友上山緩跑，昨日他的行山腳是79歲的資深藝人盧海鵬，兩人行山後更到大埔街市食早餐，十分貼地，其間被《蘋果》讀者野生捕獲。讀者指在大埔街市見到發哥和鵬哥食早餐，發哥貫徹一身黑look，cap帽下見到灰白的頭髮，而2018年底做過通波仔手術的鵬哥，近年為了調理身體將工作量大減，處於半退休狀態，不過他還有戲癮，故不會宣佈退休，只是不可太大動作。

發哥知道鵬哥的健康狀況，想強化對方的身體，於是主動邀約鵬哥一起行山。近日發哥不時大清早就開車去接鵬哥一起上山做運動，昨日兩人守規矩遵守二人一枱限聚令，街坊也沒打擾他們，令兩人可以悠閒地醫肚。

香港特首

希望發哥唔好受人民幣引誘去做垃圾直播或者拍抖陰，睇下填海華條垃圾就想嘔

發哥大把錢又唔使養咁多人 唔會啦。 最多拍下王精d戲

發哥都好似無拍戲好耐
又無仔女
真係D錢慢慢洗

賭城風雲123?

發哥好似成副身家捐左出去

唔係淨係錢就可以令人奶既

全世界最惡既黑社會就係共產黨

錢唔得就批鬥你，點都要玩死你

發哥真係好撚型

所以發哥拍過《建黨偉業》

可唔可以唔好再造神
就係因為呢d濕鳩思維搞到香港人停滯不前

講句野就造神?
咁撚勁連登做埋世界第一啦

有無屌你老母

你又核突d既特首特首
早一兩年夠讚填海華乜乜乜